點樣先可以溝到火芽同水藝兩姊妹？

唔知係唔係因為日久生情
成日都好想同佢哋傾計
一個溫柔成日都笑得好甜
一個冷靜得嚟感覺又好穩重
而家見唔到佢兩個就覺得心掛掛咁
究竟點樣先可以同佢兩姊妹有多啲互動？

樓主夠鐘上床訓覺了

唔可以
如果我努力啲升高啲HR
佢兩個會唔會留意到我呢？